工聯會指三成一會員失業或放無薪假

工聯會指，失業情況最嚴重的是建造業、飲食業及零售業，估計失業率很大機會超越沙士時的8.7%，半年內亦不會有明顯改善，希望政府成立150億元的緊急失業援助金。

工聯會在去年12月至本月初以網上問卷，訪問超過1.7萬名會員，當中一成八人正在失業，過半已經失業超過半年，兩成三人更已失業超過一年，另外有一成四人需要放無薪假，四成九受訪者認為，自己的積蓄不足以支持三個月的開支。

咁少

其他本身無業

全港失業率同就業不足率係6.6%同3.4% 工賊會全體會員失業率係31%

結論：退出工賊會係保住份工或者重投就業市場嘅第一步

donki好多人
恆指三萬點
買樓要排隊
歡迎補充

哦

點樣讀哩個現象？
工聯會既會員響就職市場最廢？

立法會冇晒反對派，點解會失業

抵死啦你班死仆街冚家產

咩人會入工聯會

正苦話6.x%失業喎
正常民調sample size 1000人已經好準
依家成17k 3成失業
依家炸彈黨係咪尋釁滋事？

應該係佔中後遺症影響到

因為工賊會喺出賣香港勞工嘅權益方面從來都不遺餘力

有1/3會員失業，工聯會都做唔到野你班工賊真係食屎

做到野就唔會入工聯會

冇啦畀你講晒
就黎連生理時鐘都調較埋
好多人5點半食晚飯

其實應該同鬼國一樣
最無本事的小粉紅幫中共周圍鬥人刷存在感

工賊會會員就業不足率全港最高,人工低絕所有工會

建造業都嚴重？
行外人好奇問下

派錢！

名牌包包排長龍
食肆要等位
商場好多人

藍屍

外賣南亞：送到風山水起

一聯會

無工聯會

搞人民公社啦屌